[求救]上唔到Jackwills英國網站買衫

上英國官網同outlet自動彈返去HK網站
其實咁樣算唔算控制香港市場？唔俾自由買賣？

笑撚左出聲

用vpn

Arsenal個shop都係咁